私人財富管理師（Certified Private Wealth Professional) CPWP

未畢業 想入金融界 除左IIQE SFC牌之外
呢個牌係唔係For 想入I-bank嘅人？
如果考完唔入I-Bank 係咪無用？

歡迎賜教

哎屌 推下先